# Предватильные условия
## Клиентские требования к сайтам
### Продукты
- Товары должны обновляться по запросу из 1С. 
- В случае ошибки обновления товаров или товара на стороне одного из сайтов должно поступить оповещение об этом
- Частота обновлений всех товаров - раз в день. Но некоторые единичные товары могут обновляться поодиночно или попакетно (несколько товаров) в реальном времени (например когда в каком-то конкретном товаре меняют имя в 1С, тогда имя этого товара должно поменяться и на сайте в течении нескольких минут)
- Частота обновлений остатков - несколько раз в день, но предусмотреть возможность обновления поодиночно остатков по каждому товару, когда остатки по какому-то одному товару нужно заменить
- К-во товаров в каталоге до 30 000
- Отправленные обновленные товары и их остатки должны появляться(обновляться) на сайтах не более чем через 15 минут после отправки.
- В случае если обновление от 1С не поступают более чем 24 часа оповестить об этом
- Предусмотреть возможность оповещений о отправке сбоев как на почту, так и смс, так и в 1С.

**Товары будут содержать в себе такие поля:**

- Код
- Бренд
- Категории
- Производитель
- Набор характеристик-начений, которые влияют на цену. Спецификация имеет артикул
- Свойства номенклатуры, не влияющие на цену. Используются для фильтров
- Ширина упаковки
- Высота упаковки
- Глубина упаковки
- Вес
- Магазины и цена по ним

**Остатки будут содержать такие поля: **

 - код
 - Магазины и цена по ним

### Заказы
- При совершении заказа информация о заказавшем должна поступить в 1С в течении несколькоих минут.
- В заказе из сайта в 1С должны содержаться такие поля:
	- Сайт (b2b или b2c) 
	- Имя клиента
	- Телефон клиента
	- Список продуктов который он заказал:
		- Цена
		- Sku
- Заказ обновляться не будет?? Его статус? 1С не будет регулировать актуальность заказа на сайте?